到底6月9號遊行完之後會散水定係有後續？

近呢兩年無一例外，全部都係行完就散水

但今次係生死存亡，仲大劑過冇普選，人一定唔會少。咩都唔做就散水會唔會好嘥？
不過6月12先上大會，所以6月9又唔似會留守。

大家點睇？
散水
有後續

最重要係佔領主要建設例如立法會，唔好比佢開會。其次就佔領tvb，發放更多信息同資訊，團結香港人，只要佔領呢兩個地方，香港先贏30%

衝擊老解軍營 + 中聯辦

死人當然少不免

唔流血唔好話幫香港爭取民主